[重貨] 7300 ＦＩ南方恆指

由30000點一直去31500都有入,
好似有位爸打由28000開始入

依隻 有咩賣點 ?

Me
上次跌1600點之前果日入左貨贏錢走左
今朝出左騰訊
聽朝起7300倉

我就係上次有留意你個POST,
跟住3萬點起倉

估唔到跌1600點個次走左貨

提醒一下 長渣會蝕死
因為係複息計算的

即係買100蚊 今日跌1% 會收101蚊 如果第日升番1% 會變99.9蚊 如果有巴打由28000買 依定應該輸死左

其實你正常買股票都係咁
巴打你講既係基本乘除數概念

30500果陣建左倉，本身諗住32000再加， 但加唔切就已經碌返落黎。。。。得好少貨

呢D 要食大浪
食到大浪頂得住個蝕價

on9 不如買熊

講真，作為老散，可以做淡嘅工具唔多
你沽期指過夜又要驚被人call 你補倉
買熊仔put輪都要食時間值
又驚俾人睇住黎打
呢個算係風險比較低
贏到錢又贏到滿足感

如果巿況波動, 上升下跌互有高低,
的確正如爸打你所講.

但係今次係應該算係單邊巿,
長渣一段時間應該冇問題 (應該係)

入左幾多手? 1倍做空其實唔係幾好賺
雖然我都持有20手

我都知, 但係之前試過輸一次勁野,
之後就唔想再玩衍生工具 (最主要係冇咁既心理質素)

75萬左右

嘩，好重貨

咁你呢個數既話賺蝕都真係會明顯d，我依家個倉只係賺幾十蚊 我諗住strong hold到大熊市，最多偶然係大跌市放幾手，升市又入返幾手咁

上次我拎10萬出黎玩都食左一兩千
但成功感好大

咁都好啊, 你有遵從自己既投資策略,
作為對沖下都幾好

5.15買落100手今日放左 冇諗過咁多事發生

依隻同牛熊有咩分別
唔會打把走唔到咁解姐

淨係唔會打靶已經係好大個優點啦

400手

即刻轉哂落依隻

佢係點計息？
網上好似無咩相關資料